[A/I] 王者榮耀 [1] #WE7 Group收人

《王者榮耀》是一款由騰訊旗下天美工作室為安卓以及ios行動平台研發的多人線上競技遊戲，原名《英雄戰跡》。
該遊戲日活躍人數最高破5000萬，最高同時線上人數破500萬，總下載次數突破2億次，註冊用戶數亦突破2億。[1][2]2016年9月啟動王者榮耀職業聯賽。

《王者榮耀》係《傳說對決》前身，無論畫質，版本進度都比《傳說對決》領先。

WE7 Gorup已經有過百巴絲加人，
入Group加我WE7 : sai36496

幫推

推

QQ ac有冇得轉落wechat?

無

香港戰隊收人？